有狗假扮示威者想帶動示威者去衝擊中聯辦

千祈唔好去中聯辦
今日係和理非
係大家都有既共識黎
同埋中聯辦已經重狗 去=送頭
唔好中計

突發 又有警方扮示威者

推

P

今日去完就散
勇武既可以留下次

大家已知

我驚仲有少部分 唔知

去嘅就係鬼！唔好中計！唔好送頭！

中聯辦大量防暴，只等演員埋位，不要去。

勿去中聯辦！！！

我知道已經有人開咗post講
但係驚有少部分冇留意到
所以開多個

唔好去！唔好去！唔好去送頭做演員！

612 721 811
我明白大家都好嬲 我都係
但係今日真係不宜開戰
大家休息一下 留力下次

叻仔叻女，咪睇少佢地，一早夾好散

我知

全部都好醒目 叻仔叻女
但係個班狗黎 唔知會用咩詭計黎害我地
我地在明 佢地再暗

今日係和理非主場！唔好去！行完就散！

push

所以即散，放心

唔上中聯辦，今晚上警嫂

唔好中計 心平氣和

只有鬼同弱智嘅人先會去

讚成既就入去正評

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家環等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

行左成日 返屋企沖個靚涼好過

灣仔警處面外有黑衣狗著緊反光背心扮記者！
Pushhhhhhh

果D一定係鬼

我唔知喎 阿Sir

散水

政總有一批人 綠衫上緊gear 大家千祈唔好去

番歸啦

走啦

而且水炮車已到港島

818 係 和理優, 勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

Push

得兩度要人
1.維園 2.屋企

屋企要人

小心狗仔

屋企要人啊
班狗佈哂防啦 散啦 求下你地

最好影到隻臥底狗犯法 睇下黑警又可以慌話連篇

散

散啦

散啦 下次再戰

返去訓教

721 811

散水啦

818翻屋企 去維園

返屋企

佢地自己去Lor～～～

散水啦 點解金鐘仲有咁多人

Tui

今天block了不少mon po犬隻

手足們快散呀

走去check救護係咪傻撚左？

散啦 有救護比人check

推 唔好送頭呀

對腳臭過爛屎啦，走啦屌

散啦 屋企要人啊